聽日民主黨街站尾站有黃碧云！！一齊鬧爆佢！

7.1 SOGO 起步，修頓鬧爆碧云！

我打算過去支持佢，一齊衝

不見不散

一票不投泛民老屎忽！

齊齊鬧9佢！！！

咪撚做呢啲
你可以改日做

初選foul佢出去就得 唔好搞啲無謂嘢

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

71 上街鬧 big暈

你條pr狗買兩邊搞分化